[
    { "question": "'穿着僧袍的鼠妖'指的是?", "answer": "铁鼠" },
    { "question": "'粉色头发的毒舌女孩'指的是?", "answer": "觉" },
    { "question": "'狐影·守'吸收伤害总量与白藏主的哪个属性有关?", "answer": "生命上限" },
    { "question": "'冥界的引路人'指的是?", "answer": "鬼使黑和鬼使白" },
    { "question": "'拿着大人偶的女孩'指的是?", "answer": "傀儡师" },
    { "question": "'天书·攻心'的间接伤害上限与书翁的哪个属性有关?", "answer": "生命" },
    { "question": "八百比丘尼是萝莉还是御姐?", "answer": "御姐" },
    { "question": "八百比丘尼挟持了谁来要求晴明解除八岐大蛇的封印?", "answer": "神乐" },
    { "question": "八百比丘尼挟持了谁来要求晴明解除八歧大蛇的封印?", "answer": "神乐" },
    { "question": "八百比丘尼与晴明第一次见面的地点是?", "answer": "凤凰林" },
    { "question": "八岐大蛇的'不洁之力'能提升友方目标的哪种能力?", "answer": "速度" },
    { "question": "八岐大蛇可使用哪个技能替代阴阳师?", "answer": "八岐之影" },
    { "question": "白狼进入冥想状态后，下次行动会增加自身的哪一种属性?", "answer": "暴击伤害" },
    { "question": "白狼擅长的是?", "answer": "弓箭" },
    { "question": "白狼擅长的是什么?", "answer": "弓箭" },
    { "question": "白童子最好的朋友是?", "answer": "黑童子" },
    { "question": "百鬼夜行中，非鬼王呱类式神每次可以提供多少碎片?", "answer": "1片" },
    { "question": "百鬼夜行中，非鬼王R级式神每次可以提供多少碎片?", "answer": "3片" },
    { "question": "百鬼夜行中，非鬼王SR级式神每次可以提供多少碎片?", "answer": "2片" },
    { "question": "百鬼夜行中，非鬼王SSR级式神每次可以提供多少碎片?", "answer": "1片" },
    { "question": "百鬼弈玩法的入口在哪里?", "answer": "町中" },
    { "question": "被椒图的技能'涓流'链接的式神，每次行动后恢复椒图百分之多少的生命值?", "answer": "5%" },
    { "question": "被椒图的技能涓流链接的式神，每次行动后恢复椒图百分之多少的生命值?", "answer": "5%" },
    { "question": "彼岸花的花海会在什么时机造成伤害?", "answer": "敌方回合开始时" },
    { "question": "兵俑施放'坚不可破'的效果是?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "博雅与晴明第一次见面的地点是?", "answer": "黑夜山" },
    { "question": "不存在任何扣除鬼火上限的情况下，鬼火的上限数是?", "answer": "8" },
    { "question": "不考虑御魂与技能，斗技战斗开始时的鬼火数是?", "answer": "4" },
    { "question": "不携带任何御魂的百目鬼能附加哪种控制效果?", "answer": "其余选项皆不对" },
    { "question": "不携带任何御魂的兵俑能附加哪种控制效果?", "answer": "嘲讽" },
    { "question": "不携带任何御魂的凤凰火能附加哪种控制效果?", "answer": "眩晕" },
    { "question": "不携带任何御魂的辉夜姬普攻会概率触发什么效果?", "answer": "削减敌方目标鬼火" },
    { "question": "不携带任何御魂的狸猫能附加哪种控制效果?", "answer": "挑衅" },
    { "question": "不携带任何御魂的镰鼬能附加哪种控制效果?", "answer": "眩晕" },
    { "question": "不携带任何御魂的孟婆能附加哪种控制效果?", "answer": "沉默" },
    { "question": "不携带任何御魂的食梦貘能附加哪种控制效果?", "answer": "沉睡" },
    { "question": "不携带任何御魂的小松丸能附加哪种控制效果?", "answer": "变形" },
    { "question": "不携带任何御魂的星熊童子能附加哪种控制效果?", "answer": "混乱" },
    { "question": "不携带任何御魂的雪童子能附加哪种控制效果?", "answer": "冰冻" },
    { "question": "不携带任何御魂的阎魔能附加哪种控制效果?", "answer": "沉默" },
    { "question": "不在同一个阴阳寮的好友间满足什么条件才可以赠送SSR碎片?", "answer": "亲友关系达到永远的羁绊" },
    { "question": "不知火星火结界存在回合数是?", "answer": "2" },
    { "question": "不知火星火结界下的额外普攻，以下哪种描述是正确的?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "查看番外的入口是?", "answer": "平安百物语" },
    { "question": "查看番外的入口是什么?", "answer": "平安百物语" },
    { "question": "宠物后院中，通过宠物食粮吸引来已变成宠物的小动物会奖励什么?", "answer": "萌爪钱币" },
    { "question": "除了哪一项，其他都是每日签到可能获得的奖励?", "answer": "新式神" },
    { "question": "传记中，彼岸花呱在阎魔呱偷偷归还衣服的时候为她准备了什么?", "answer": "伤损药膏" },
    { "question": "传记中，盗墓小鬼对墓穴里的什么东西感兴趣?", "answer": "故事" },
    { "question": "传记中，饿鬼的姐姐每天吃什么?", "answer": "树根" },
    { "question": "传记中，饿鬼每天吃什么?", "answer": "地瓜" },
    { "question": "传记中，海坊主为何要打劫并威胁渔夫们?", "answer": "保护渔夫" },
    { "question": "传记中，荒川呱遇到荒川之主后做了什么?", "answer": "跪地求饶" },
    { "question": "传记中，络新妇是被什么东西蚕食肉体，而后化为妖怪的?", "answer": "毒蜘蛛" },
    { "question": "传记中，面灵气的七个面具里，蕴含着什么?", "answer": "七种情绪" },
    { "question": "传记中，青行灯呱为了模仿青行灯脑洞了哪些故事?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "传记中，青行灯呱在给辉夜姬呱说起怪谈故事的时候会发生什么?", "answer": "自己先睡着了" },
    { "question": "传记中，三尾狐在樱花树下初遇并仰慕的人是?", "answer": "巫女大人" },
    { "question": "传记中，山童的绿子姐姐被哪种妖怪抓走了?", "answer": "河童" },
    { "question": "传记中，谁将两面佛封印了百余年?", "answer": "晴明" },
    { "question": "传记中，谁为了拯救二口女牺牲了自己?", "answer": "老僧人" },
    { "question": "传记中，是谁欺负铁鼠抢走了它的轮子?", "answer": "九命猫" },
    { "question": "传记中，天才棋师弈在最后一场棋局中，同时与多少人对弈?", "answer": "十人" },
    { "question": "传记中，天才棋师弈最后输给了谁?", "answer": "恋人" },
    { "question": "传记中，跳跳妹妹是如何称呼妖狐的?", "answer": "叔叔" },
    { "question": "传记中，巫蛊师对谁有着特别的执念?", "answer": "蝴蝶精" },
    { "question": "传记中，武士之灵生前被谁所击杀?", "answer": "茨木童子" },
    { "question": "传记中，小鹿男呱草人脸上的贴纸是谁画的?", "answer": "玉藻前" },
    { "question": "传记中，小袖之手一直在等待谁归来?", "answer": "弟弟" },
    { "question": "传记中，阎魔呱为了变美偷穿了谁的衣服?", "answer": "彼岸花呱" },
    { "question": "传记中，妖刀姬呱参加试胆大会被谁骗走了钱财?", "answer": "铁鼠" },
    { "question": "传记中，妖琴师为谁而奏曲?", "answer": "虫子" },
    { "question": "传记中，一目连失去的眼睛是哪只?", "answer": "右眼" },
    { "question": "传记中，一目连为抵抗洪水而失去了什么?", "answer": "眼睛" },
    { "question": "传记中，捉弄大天狗呱，让他往两颊上抹淤泥的是?", "answer": "辉夜姬呱" },
    { "question": "茨木呱的妹妹是谁?", "answer": "辉夜姬呱" },
    { "question": "茨木童子的手臂是被哪把刀砍断的?", "answer": "鬼切" },
    { "question": "茨木童子的挚友是谁?", "answer": "酒吞童子" },
    { "question": "茨木童子失去的是哪只手?", "answer": "右手" },
    { "question": "大天狗呱的扇子写着什么字?", "answer": "呱" },
    { "question": "大岳丸施放的无尽剑狱会在什么时机关闭?", "answer": "大岳丸的下一回合结束" },
    { "question": "单人挑战巫女大蛇·悲鸣时，需要消耗多少体力?", "answer": "12点" },
    { "question": "单人挑战御魂或觉醒副本的一到十层，需要消耗多少体力?", "answer": "6点" },
    { "question": "地震鲶的主人是谁?", "answer": "御馔津" },
    { "question": "地震鲶所说的冒牌货是指谁?", "answer": "追月神" },
    { "question": "地震鲶在什么地区附近出现?", "answer": "稻荷神社" },
    { "question": "敌方被百目鬼附加凝视状态后，主动技能会被替换为以下哪个技能?", "answer": "邪光" },
    { "question": "独眼小僧背着的石僧是他的?", "answer": "师父" },
    { "question": "独眼小僧是什么化成的妖怪?", "answer": "木鱼" },
    { "question": "对于鬼童丸附加'骸之锁'的目标，以下哪种说法是正确的?", "answer": "无法受到改变行动条的效果" },
    { "question": "饿鬼在化成妖怪前，和谁相依为命?", "answer": "姐姐" },
    { "question": "坊间传说，荒川之主的性格是?", "answer": "暴烈性躁" },
    { "question": "非酋系列成就的奖励包含?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "奉为达摩的眼睛是怎样的?", "answer": "都是黑色" },
    { "question": "个人结界突破劵最多能储存多少张?", "answer": "30张" },
    { "question": "姑获鸟的2技能协战最高多少级?", "answer": "1级" },
    { "question": "傀儡师是如何称呼背后的傀儡的?", "answer": "哥哥" },
    { "question": "鬼火行动条的格数是?", "answer": "5" },
    { "question": "鬼火行动条第二次推进到5格时，获得的鬼火数是?", "answer": "4" },
    { "question": "鬼火行动条第三次推进到5格时，获得的鬼火数是?", "answer": "5" },
    { "question": "鬼火行动条首次推进到5格时，获得的鬼火数是?", "answer": "3" },
    { "question": "鬼女红叶喜欢的人是谁?", "answer": "晴明" },
    { "question": "鬼女红叶钟情于谁?", "answer": "晴明" },
    { "question": "鬼切攻击后，最多会追加多少次对敌方全体的斩击?", "answer": "1" },
    { "question": "鬼童丸在修罗状态下，总共能施放几次'猎魂狂杀'?", "answer": "3" },
    { "question": "鬼王酒吞童子施放'天火怒焱'不包含以下哪种效果?", "answer": "提升速度" },
    { "question": "河童在游戏与现世中都有着类似的形象，它的身体特征是?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "黑晴明的式神是?", "answer": "大天狗和雪女" },
    { "question": "黑童子唯一的朋友是?", "answer": "白童子" },
    { "question": "花鸟卷呱憧憬的对象是谁?", "answer": "花鸟卷" },
    { "question": "花鸟卷呱为了模仿花鸟卷，引起谁的不满?", "answer": "妖刀姬呱" },
    { "question": "花鸟卷觉醒后面板属性有几个是S级?", "answer": "2个" },
    { "question": "花鸟卷是什么化成的妖怪?", "answer": "画卷" },
    { "question": "化鲸的齿甲触发的真实伤害上限与携带者的哪个属性有关?", "answer": "攻击" },
    { "question": "化鲸的体甲的携带者，在行动前治疗生命与化鲸的哪个属性有关?", "answer": "生命上限" },
    { "question": "荒川中最强大的妖怪是?", "answer": "荒川之主" },
    { "question": "荒的技能星辰之境所触发的幻境附带以下哪一个效果?", "answer": "荒的协战" },
    { "question": "荒骷髅的主人是谁?", "answer": "彼岸花" },
    { "question": "荒骷髅在什么地区附近出现?", "answer": "三途川" },
    { "question": "荒作为神的使者，最初降临在哪里?", "answer": "海边的村庄" },
    { "question": "辉夜姬的幻境是由哪个技能创造的?", "answer": "龙首之玉" },
    { "question": "辉夜姬的技能龙首之玉所触发的幻境没有以下哪一个效果?", "answer": "生命值增加" },
    { "question": "辉夜姬的普攻技能叫做?", "answer": "蓬莱玉枝" },
    { "question": "辉夜姬的坐骑是什么?", "answer": "竹子" },
    { "question": "辉夜姬技能龙首之玉所触发的环境没有以下哪一个效果?", "answer": "生命值增加" },
    { "question": "绘卷中，虫师苦苦追寻的那位大人是?", "answer": "一目连" },
    { "question": "绘卷中，鬼切替谁挡下了酒吞童子致命的一击?", "answer": "源赖光" },
    { "question": "绘卷中，鬼切原本的身份是?", "answer": "大江山的妖怪" },
    { "question": "绘卷中，面灵气的面具是由谁制作而成的?", "answer": "秦川胜" },
    { "question": "绘卷中，面灵气的哪个面具与她亲如双生子?", "answer": "小面" },
    { "question": "绘卷中，面灵气的新朋友叫做?", "answer": "婴儿面" },
    { "question": "绘卷中，山风被谁的毒爪所抓伤?", "answer": "狼妖" },
    { "question": "绘卷中，山风吃掉了身为人类的?", "answer": "薰" },
    { "question": "绘卷中，谁曾经以女装的身份登场出现在罗生门附近?", "answer": "茨木童子" },
    { "question": "绘卷中，谁是玉藻前的孩子?", "answer": "爱花|羽衣" },
    { "question": "绘卷中，是谁教唆面灵气舍弃一切的?", "answer": "狐面" },
    { "question": "绘卷中，雪童子的本体是?", "answer": "挂上玉藻前佩刀的雪人" },
    { "question": "绘卷中，玉藻前为何想要毁灭京都?", "answer": "痛失子女" },
    { "question": "惠比寿的技能'鲤鱼旗'，鲤鱼旗最多继承惠比寿百分之多少生命?", "answer": "60" },
    { "question": "惠比寿的技能【鲤鱼旗】，鲤鱼旗最多继承惠比寿百分之多少生命?", "answer": "60" },
    { "question": "获得头像框-月见黑需要连续多少次召唤不出SSR?", "answer": "400" },
    { "question": "集结之境的入口在哪里?", "answer": "町中" },
    { "question": "技能'钱即正义'消耗几点鬼火?", "answer": "2" },
    { "question": "技能【钱即正义】消耗几点鬼火?", "answer": "2" },
    { "question": "教唆红叶食人的人是谁?", "answer": "黑晴明" },
    { "question": "结界挑战券的拥有量上限是?", "answer": "30" },
    { "question": "介绍了诸多式神之间羁绊的泡面番《阴阳师-平安物语》其片尾曲叫做?", "answer": "起风了" },
    { "question": "进行结界突破需要消耗的道具是?", "answer": "结界挑战券" },
    { "question": "烬天玉藻前施放'焚天九尾'进行多少次攻击?", "answer": "9" },
    { "question": "九命猫有几条尾巴?", "answer": "2" },
    { "question": "久次良施放'方圆之备'，使友方全体获得什么效果?", "answer": "获得护盾" },
    { "question": "久次良施放'鱼鳞之备'，使友方全体获得什么效果?", "answer": "增加行动条" },
    { "question": "酒吞呱的好朋友是谁?", "answer": "茨木呱" },
    { "question": "酒吞童子的狂啸，每层最多回复多少百分比生命?", "answer": "20" },
    { "question": "酒吞童子钟情于谁?", "answer": "鬼女红叶" },
    { "question": "剧情中，暗恋鲤鱼精的妖怪是谁?", "answer": "河童" },
    { "question": "剧情中，八百比丘尼在孔雀林中等待了晴明多久?", "answer": "三十年" },
    { "question": "剧情中，八百比丘尼长生不老是因为误食了?", "answer": "人鱼肉" },
    { "question": "剧情中，白狼的救命恩人是以下哪一位阴阳师?", "answer": "源博雅" },
    { "question": "剧情中，草薙剑的碎片藏在何处?", "answer": "冥府" },
    { "question": "剧情中，茨木童子常常挂在嘴边的一句话是?", "answer": "挚友啊" },
    { "question": "剧情中，赌上性命举行仪式暂时封印八岐大蛇的人是?", "answer": "京都的阴阳师" },
    { "question": "剧情中，凤凰火请求晴明将谁从孔雀林中带走?", "answer": "八百比丘尼" },
    { "question": "剧情中，傀儡师和她的哥哥沉睡在何处?", "answer": "三途川中" },
    { "question": "剧情中，黑晴明教唆谁吃人肉来保持美貌?", "answer": "鬼女红叶" },
    { "question": "剧情中，黑晴明想要破坏守卫京都的四神结界中名字有误的是?", "answer": "白狐" },
    { "question": "剧情中，黑童子和白童子成为了谁的弟子?", "answer": "鬼使黑和鬼使白" },
    { "question": "剧情中，荒作为高天原的使者与阎魔和神乐对话，高天原代表的是?", "answer": "天界" },
    { "question": "剧情中，辉夜姬的好朋友是谁?", "answer": "金鱼姬" },
    { "question": "剧情中，将神乐抓到黑夜山的妖怪是谁?", "answer": "食发鬼" },
    { "question": "剧情中，金鱼姬想要向谁报复?", "answer": "荒川之主" },
    { "question": "剧情中，金鱼姬邀请谁参加了女子会?", "answer": "荒" },
    { "question": "剧情中，救了青行灯的人是谁?", "answer": "凤凰火" },
    { "question": "剧情中，没有伴随晴明释放阴阳分离之术而失忆的式神是?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "剧情中，没有在梦境中出现过的妖怪是?", "answer": "辉夜姬" },
    { "question": "剧情中，前来拜托晴明的是跳跳一家中的谁?", "answer": "跳跳妹妹" },
    { "question": "剧情中，晴明为了击败八岐大蛇，在寻找什么道具?", "answer": "草薙剑" },
    { "question": "剧情中，谁曾是晴明失忆前的式神?", "answer": "九命猫" },
    { "question": "剧情中，食发鬼最终折服于谁的容貌?", "answer": "晴明" },
    { "question": "剧情中，是谁告诉晴明草薙剑的碎片在冥界?", "answer": "黑晴明" },
    { "question": "剧情中，是谁将首无封印?", "answer": "白狼" },
    { "question": "剧情中，是谁将在宫廷中沉睡的妖刀姬唤醒?", "answer": "荒" },
    { "question": "剧情中，是谁杀害了犬神的好友'雀'?", "answer": "九命猫" },
    { "question": "剧情中，跳跳一家中的谁误入了冥界?", "answer": "跳跳哥哥" },
    { "question": "剧情中，童男提到，草薙剑原本应该存放在?", "answer": "热田神宫" },
    { "question": "剧情中，雪女和大天狗追随的阴阳师是谁?", "answer": "黑晴明" },
    { "question": "剧情中，阎魔要求晴明镇压的妖怪是谁?", "answer": "傀儡师" },
    { "question": "剧情中，樱花妖的夫君是谁?", "answer": "忠义" },
    { "question": "剧情中，萤草的救命恩人是以下哪一位式神?", "answer": "白狼" },
    { "question": "剧情中，在黑夜山扰乱玄武守护结界的是谁?", "answer": "大天狗" },
    { "question": "剧情中，在梦境中诱拐神乐的妖怪是谁?", "answer": "巫蛊师" },
    { "question": "剧情中，在西大街扰乱白虎守护结界的是谁?", "answer": "两面佛" },
    { "question": "剧情中，在鸭川河扰乱青龙守护结界的是谁?", "answer": "荒川之主" },
    { "question": "剧情中，在朱雀门扰乱朱雀守护结界的是谁?", "answer": "雪女" },
    { "question": "剧情中八百比丘尼在孔雀林中等待了晴明多久?", "answer": "三十年" },
    { "question": "剧情中草薙剑的碎片藏在何处?", "answer": "冥府" },
    { "question": "剧情中赌上性命举行仪式暂时封印八岐大蛇的人是?", "answer": "京都的阴阳师" },
    { "question": "剧情中凤凰火请求晴明将谁从孔雀林中带走?", "answer": "八百比丘尼" },
    { "question": "剧情中傀儡师和她的哥哥沉睡在何处?", "answer": "三途川中" },
    { "question": "剧情中黑晴明教唆谁吃人肉来保持美貌?", "answer": "红叶鬼女" },
    { "question": "剧情中黑童子和白童子成为了谁的弟子", "answer": "鬼使黑和鬼使白" },
    { "question": "剧情中辉夜姬的好朋友是谁?", "answer": "金鱼姬" },
    { "question": "剧情中金鱼姬想要想谁报复?", "answer": "荒川之主" },
    { "question": "剧情中金鱼姬邀请谁参加女子会?", "answer": "荒" },
    { "question": "剧情中晴明为了击败八岐大蛇在寻找什么道具?", "answer": "草薙剑" },
    { "question": "剧情中是谁告诉晴明草薙剑的碎片在冥界?", "answer": "黑晴明" },
    { "question": "剧情中是谁杀害了犬神的好友[雀]?", "answer": "九命猫" },
    { "question": "剧情中雪女和大天狗追随的阴阳师是谁", "answer": "黑晴明" },
    { "question": "剧情中阎魔要求晴明镇压的妖怪是谁?", "answer": "傀儡师" },
    { "question": "剧情中萤草的救命恩人是以下哪一位式神?", "answer": "白狼" },
    { "question": "剧情中在梦境中诱拐神乐的妖怪是谁?", "answer": "巫蛊师" },
    { "question": "觉醒材料有几种?", "answer": "4" },
    { "question": "可以为式神提供大量经验的道具是?", "answer": "招福达摩" },
    { "question": "可以在秘卷屋兑换的道具有?", "answer": "以上皆是" },
    { "question": "可以在秘卷屋中兑换的道具有?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "可以在战斗时召唤出影分身协战的阴阳师是谁?", "answer": "源博雅" },
    { "question": "镰鼬三兄弟的长兄叫做?", "answer": "一太郎" },
    { "question": "两面佛的两面分别是什么?", "answer": "风神雷神" },
    { "question": "铃鹿御前的其中一把武器名是?", "answer": "逐影" },
    { "question": "聆海金鱼姬的被动护盾吸收伤害量与其哪个属性有关?", "answer": "攻击" },
    { "question": "聆海金鱼姬对友方单位的治疗与自身的哪个属性有关?", "answer": "攻击" },
    { "question": "泷夜叉姬的月之奥义最多总计有多少种附加效果?", "answer": "4" },
    { "question": "泷夜叉姬在战斗开始时能提升以下哪种属性100%?", "answer": "暴击抵抗" },
    { "question": "胧车结界卡可以提供什么额外奖励?", "answer": "八岐大蛇鳞片" },
    { "question": "胧车是谁的部下?", "answer": "玉藻前" },
    { "question": "满足什么条件后，就能够将式神放置于庭院内?", "answer": "解锁传记一至三" },
    { "question": "满足什么条件后就能够将式神放置于庭院内?", "answer": "传记全解锁" },
    { "question": "每周第一次分享式神图鉴或者召唤结果时，能获得的奖励是?", "answer": "神秘的符咒" },
    { "question": "每周获取数量有上限的是?", "answer": "斗技荣誉点" },
    { "question": "美食结界卡可以提供什么额外奖励?", "answer": "式神碎片" },
    { "question": "孟婆的好朋友是谁?", "answer": "山兔" },
    { "question": "孟婆最初是为了谁，才调制能使人忘却一切的汤药?", "answer": "母亲" },
    { "question": "秘卷书童和以下哪个式神最像?", "answer": "赤舌" },
    { "question": "面具的细节不同，象征着的妖怪也不同。红脸高鼻式的面具是属于谁的?", "answer": "大天狗" },
    { "question": "冥界中，谁持夺命墨笔一支，定人生死?", "answer": "判官" },
    { "question": "冥界中，谁拥阎魔之目一双，审善度恶?", "answer": "阎魔" },
    { "question": "哪个呱太在出门前，总要检查口脂有没有涂得完美对称?", "answer": "彼岸花呱" },
    { "question": "能够提高友方速度的技能是什么?", "answer": "兔子舞" },
    { "question": "判官钟情于谁?", "answer": "阎魔" },
    { "question": "平安百物语中，虫师的好朋友是谁?", "answer": "古笼火" },
    { "question": "平安百物语中，茨木呱的手里为什么一直拿着气球?", "answer": "气球是他的力量" },
    { "question": "平安百物语中，茨木呱的右臂怎么了?", "answer": "藏在袖子里" },
    { "question": "平安百物语中，茨木呱在胧车战败后为何落荒而逃?", "answer": "惧怕被捏脸" },
    { "question": "平安百物语中，呱太们入侵京都是为了什么?", "answer": "毁灭京都" },
    { "question": "平安百物语中，古笼火是谁的守护式神?", "answer": "一目连" },
    { "question": "平安百物语中，金鱼姬征服世界道路上第一个想要打败的人是?", "answer": "荒" },
    { "question": "平安百物语中，酒吞童子第一次见到酒吞呱时感受如何?", "answer": "觉得可爱" },
    { "question": "平安百物语中，谁梦想成为京都的明星?", "answer": "蝴蝶精" },
    { "question": "器物经百年，得化为精灵，诓骗人心，例如唐纸伞妖，人们称之为?", "answer": "付丧神" },
    { "question": "青行灯的技能'吸魂灯'，每次对一名敌方最多可能吸取几点鬼火?", "answer": "1" },
    { "question": "青行灯的技能【吸魂灯】，每次可能吸取敌方几点鬼火?", "answer": "1" },
    { "question": "青行灯的幽蝶花舞皮肤需要多少皮肤卷?", "answer": "150" },
    { "question": "青行灯是在哪里第一次遇到凤凰火的?", "answer": "凤凰林" },
    { "question": "清姬经历了谁的背叛之后，化为了妖怪?", "answer": "恋人" },
    { "question": "晴明的御灵是?", "answer": "神龙" },
    { "question": "晴明所穿的衣服种类是?", "answer": "狩衣" },
    { "question": "晴明在失忆前，提前准备了哪一只式神应对紧急情况?", "answer": "小白" },
    { "question": "犬神觉醒前背后的房子上写的是?", "answer": "犬屋敷" },
    { "question": "日和坊背着的娃娃叫做?", "answer": "晴天娃娃" },
    { "question": "日和坊存储日光能量的方式是?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "日和坊治疗友方的时机是?", "answer": "敌方回合结束时" },
    { "question": "若樱花妖自身未处于无法动作，以下哪个时机，樱花妖会治疗友方?", "answer": "其他友方回合结束时" },
    { "question": "山童最喜欢吃的食物是什么?", "answer": "饭团" },
    { "question": "山兔的坐骑是什么动物?", "answer": "蛙" },
    { "question": "山兔骑的是什么?", "answer": "山蛙" },
    { "question": "神龛中，R级式神可以兑换多少御札?", "answer": "5片" },
    { "question": "神乐的技能通灵·疾风的效果是?", "answer": "使一名队友立即获得行动机会" },
    { "question": "神乐是萝莉还是御姐?", "answer": "萝莉" },
    { "question": "神乐与晴明第一次见面的地点是?", "answer": "黑夜山" },
    { "question": "升级经验酒壶需要消耗的道具是?", "answer": "勋章" },
    { "question": "升级式神需要消耗的道具或材料不包含以下哪一个?", "answer": "神秘的符咒" },
    { "question": "升级体力食盒需要消耗的道具是?", "answer": "勋章" },
    { "question": "升级御魂需要的道具或材料有以下哪一个?", "answer": "御魂" },
    { "question": "升级御魂需要消耗的道具或材料有以下哪一个?", "answer": "御魂" },
    { "question": "食发鬼的结界是谁?", "answer": "烟烟罗" },
    { "question": "食发鬼的姐姐是谁?", "answer": "烟烟罗" },
    { "question": "式神满足以下哪个条件，才可以升星?", "answer": "达到当前最大等级" },
    { "question": "式神满足以下哪个条件才可以升星?", "answer": "达到当前最大等级" },
    { "question": "式神孟婆的坐骑妖锅的名字叫做什么?", "answer": "牙牙" },
    { "question": "数珠最多能获得多少个佛珠?", "answer": "6" },
    { "question": "斯灵物也，香气闻数百里，死尸在地，闻气乃活。此物乃是?", "answer": "返魂香" },
    { "question": "挑战年兽副本，需要消耗多少体力?", "answer": "12" },
    { "question": "挑战年兽副本需要消耗多少体力?", "answer": "12" },
    { "question": "挑战石距副本，需要消耗多少体力?", "answer": "30" },
    { "question": "挑战石距副本需要消耗多少体力?", "answer": "30" },
    { "question": "挑战业原火副本，需要以下哪种道具?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "挑战业原火副本需要以下哪种道具?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "挑战真·八岐大蛇副本，需要消耗多少体力?", "answer": "60" },
    { "question": "跳跳妹妹的宠物狗的名字是?", "answer": "番茄" },
    { "question": "跳跳妹妹的狗叫什么名字?", "answer": "番茄" },
    { "question": "铁鼠的口头禅是什么?", "answer": "家有一鼠，如有一宝" },
    { "question": "铁鼠胸口的木牌上写的字是?", "answer": "奉纳" },
    { "question": "庭院中出现的扫地工小纸人的手是什么颜色?", "answer": "淡紫色" },
    { "question": "庭院中地藏像前有使用七曜记日的木牌，关于七曜日其正确的排序是?", "answer": "日月火水木金土" },
    { "question": "庭院左边活动灯笼许愿架上站着什么动物?", "answer": "乌鸦" },
    { "question": "通过'式神录'，不能做到的是?", "answer": "升级御灵" },
    { "question": "通过'阴阳术'，不能做到的是?", "answer": "升级式神" },
    { "question": "通过「阴阳术」不能做到的是?", "answer": "升级式神" },
    { "question": "通过参加'百鬼夜行'，可能获得什么?", "answer": "式神碎片" },
    { "question": "通过参加【百鬼夜行】，可能获得什么?", "answer": "式神碎片" },
    { "question": "通过以下哪种方式可以获得荣誉?", "answer": "斗技" },
    { "question": "通过以下哪种方式可以获得勋章?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "童男曾被委任调查三大神器之一的下落，以下不是三大神器的是?", "answer": "天羽羽斩" },
    { "question": "头像框-守护者的获得方式是?", "answer": "每周结界突破前一千名" },
    { "question": "头像框-乌帽子的获得方式是?", "answer": "每周斗技前一百名" },
    { "question": "头像框-月见黑的获得方式是?", "answer": "完成成就非洲·阴阳师" },
    { "question": "头像框月间黑的获得方式是?", "answer": "完成成就非洲·阴阳师" },
    { "question": "土蜘蛛在什么地区附近出现?", "answer": "青之森" },
    { "question": "巫蛊师对哪个式神有特殊的执念?", "answer": "蝴蝶精" },
    { "question": "匣中少女的手上拿着的是什么?", "answer": "人偶" },
    { "question": "匣中少女在友方行动后，概率使其?", "answer": "获得护盾" },
    { "question": "现世传说中，破解挡住去路的墙壁妖怪涂壁的方法是?", "answer": "踹其墙根" },
    { "question": "现世传说中，晴明之母葛叶的原型是?", "answer": "白狐" },
    { "question": "现世中，达摩不倒翁有着祈愿之意，为达摩画上右眼象征着?", "answer": "还愿" },
    { "question": "现世中，达摩不倒翁有着祈愿之意，为达摩画上左眼象征着?", "answer": "许愿" },
    { "question": "现世中，红色的彼岸花被称作?", "answer": "曼珠沙华" },
    { "question": "现世中，狐狸被视为主管丰产的稻荷神的使者，被称作稻荷神的式神是?", "answer": "御馔津" },
    { "question": "现世中，立春前一天被称为节分，人们为了驱邪纳福会?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "现世中，犬神的种类属于?", "answer": "柴犬" },
    { "question": "想要回顾已经解锁的主线剧情，入口是?", "answer": "点击庭院大树-前尘忆梦" },
    { "question": "小白的哪只脚上装有脚环?", "answer": "左前脚" },
    { "question": "小白拥有几条尾巴?", "answer": "两条" },
    { "question": "小鹿男的技能可以造成的效果是?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "小松丸触发躲避时，能附加哪种控制效果?", "answer": "挑衅" },
    { "question": "悬赏封印的任务每天刷新几次?", "answer": "2" },
    { "question": "雪女的技能'暴风雪'，可能对敌方造成什么效果?", "answer": "冰冻" },
    { "question": "雪童子的'霜织庇护'不能抵挡以下哪种效果?", "answer": "减速" },
    { "question": "雪童子的刀的名字是?", "answer": "雪走" },
    { "question": "雪童子的雪兔子的名字是?", "answer": "雪丸" },
    { "question": "雪童子因为沾染了谁的妖气，才获得了长久的生命?", "answer": "玉藻前" },
    { "question": "薰身边的鸟类伙伴是什么鸟?", "answer": "鸮" },
    { "question": "阎魔觉醒的增强效果是?", "answer": "速度增加" },
    { "question": "妖狐的狂风刃卷发出的风刃最少是多少次?", "answer": "2次" },
    { "question": "妖狐试图掳走的妖怪是?", "answer": "鲤鱼精" },
    { "question": "一目连呱把谁当做妹妹来照顾?", "answer": "妖刀姬呱" },
    { "question": "以下呱太中，谁的手上系着气球?", "answer": "茨木呱" },
    { "question": "以下呱太中，谁经常在胧车出发前迟到?", "answer": "彼岸花呱" },
    { "question": "以下呱太中，谁是天然黑擅长补刀?", "answer": "辉夜姬呱" },
    { "question": "以下呱太中，谁为了引起他人注意而摆出奇怪的姿势?", "answer": "荒呱" },
    { "question": "以下呱太中，谁最怕黑?", "answer": "妖刀姬呱" },
    { "question": "以下呱太中，谁最喜欢照镜子?", "answer": "大天狗呱" },
    { "question": "以下呱太中，视力不好的是?", "answer": "两面佛呱" },
    { "question": "以下呱太中，手上系着纸鹤的是?", "answer": "花鸟卷呱" },
    { "question": "以下呱太中，因平衡感极差而常常摔下木轮车的是?", "answer": "阎魔呱" },
    { "question": "以下呱太中，最给别人添麻烦的是?", "answer": "茨木呱" },
    { "question": "以下技能中，附加控制效果的是?", "answer": "暴风雪" },
    { "question": "以下技能中，哪个无法减少队友受到的伤害?", "answer": "通灵·冥蝶" },
    { "question": "以下技能中，哪一个可以封印目标式神的御魂效果?", "answer": "嫉恨之心" },
    { "question": "以下技能中，哪一个是群体攻击技能?", "answer": "千羽风之舞" },
    { "question": "以下技能中，能够保护友方的技能是?", "answer": "风神之佑" },
    { "question": "以下技能中，能够沉默敌人的技能是?", "answer": "天降之物" },
    { "question": "以下技能中，能够驱散友方的减益效果的是?", "answer": "天之泪" },
    { "question": "以下技能中，能够提高友方速度的技能是?", "answer": "余音" },
    { "question": "以下技能中附加控制效果的是?", "answer": "暴风雪" },
    { "question": "以下技能中哪个无法减少队友受到的伤害?", "answer": "通灵·冥碟" },
    { "question": "以下技能中哪一个可以封印目标式神的御魂效果?", "answer": "嫉恨之心" },
    { "question": "以下技能中哪一个是群体攻击技能?", "answer": "千羽风之舞" },
    { "question": "以下技能中能够保护友方的技能是什么?", "answer": "风神之佑" },
    { "question": "以下技能中能够友方的驱散减益效果的是?", "answer": "天之泪" },
    { "question": "以下角色中，谁不会吹笛子?", "answer": "酒吞童子" },
    { "question": "以下角色中，谁是玉藻前的好友?", "answer": "葛叶" },
    { "question": "以下结界卡中，可以获得勾玉的是?", "answer": "太鼓" },
    { "question": "以下结界卡中，可以获得金币的是?", "answer": "伞室内" },
    { "question": "以下结界卡中，可以获得体力的是?", "answer": "斗鱼" },
    { "question": "以下哪个不是彼岸花的技能?", "answer": "黄泉之海" },
    { "question": "以下哪个不是丑时之女的技能?", "answer": "穿针引线" },
    { "question": "以下哪个不是化鲸的技能?", "answer": "鲸骨·开" },
    { "question": "以下哪个不是椒图的技能效果?", "answer": "冰冻攻击目标" },
    { "question": "以下哪个不是镰鼬的技能?", "answer": "鬼袭" },
    { "question": "以下哪个不是探索关卡妖怪可能携带的加成?", "answer": "秘宝小纸人加成" },
    { "question": "以下哪个不是铁鼠的技能?", "answer": "家财万贯|万贯家财" },
    { "question": "以下哪个场景，可能出现小纸人?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "以下哪个场景可能出现小纸人?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "以下哪个技能可以保护队友?", "answer": "言灵·守|风神之佑" },
    { "question": "以下哪个技能可以沉默敌人?", "answer": "怨魂重压|天降降物" },
    { "question": "以下哪个技能可以复活队友?", "answer": "桃华灼灼" },
    { "question": "以下哪个技能可以为己方提供鬼火?", "answer": "福祸相生" },
    { "question": "以下哪个技能可以增加己方行动条?", "answer": "兔子舞" },
    { "question": "以下哪个技能是嘲讽技能?", "answer": "坚不可破" },
    { "question": "以下哪个技能是单体伤害技能?", "answer": "无我" },
    { "question": "以下哪个技能是群体伤害技能?", "answer": "吸魂灯" },
    { "question": "以下哪个技能是阴状态的云外镜可施放的?", "answer": "云岸净空" },
    { "question": "以下哪个技能是治疗技能?", "answer": "治愈之光" },
    { "question": "以下哪个式神的技能无法降低敌方暴击?", "answer": "薰" },
    { "question": "以下哪个式神的技能无法使友方获得护盾?", "answer": "惠比寿" },
    { "question": "以下哪个式神开启的结界有代替承受伤害的效果?", "answer": "白藏主" },
    { "question": "以下哪个式神没有复活友方的能力?", "answer": "白童子" },
    { "question": "以下哪个式神没有获得鬼火的能力?", "answer": "追月神" },
    { "question": "以下哪个式神没有击退行动条的能力?", "answer": "面灵气" },
    { "question": "以下哪个式神没有驱散能力?", "answer": "天井下" },
    { "question": "以下哪个式神没有使敌方变形的能力?", "answer": "纸舞" },
    { "question": "以下哪个式神没有使敌方中毒的能力?", "answer": "一反木绵" },
    { "question": "以下哪个式神没有造成间接伤害的能力?", "answer": "般若" },
    { "question": "以下哪个式神没有召唤能力?", "answer": "鬼使黑" },
    { "question": "以下哪个式神能解除眩晕效果?", "answer": "鬼灯" },
    { "question": "以下哪个式神有获得鬼火的能力?", "answer": "缘结神" },
    { "question": "以下哪个式神有加快推进鬼火行动条的能力?", "answer": "追月神" },
    { "question": "以下哪个是大天狗的技能?", "answer": "钢铁之羽" },
    { "question": "以下哪个是孟婆的技能?", "answer": "天降之物" },
    { "question": "以下哪个是骁浪荒川之主的特殊效果?", "answer": "屹立不倒" },
    { "question": "以下哪个是薰的技能?", "answer": "温柔的守护" },
    { "question": "以下哪个是阎魔的技能?", "answer": "怨魂重压" },
    { "question": "以下哪个稀有度的式神不能觉醒?", "answer": "N" },
    { "question": "以下哪个效果是星熊童子附加的?", "answer": "众矢之的" },
    { "question": "以下哪个御魂的2件套属性不是暴击?", "answer": "阴摩罗" },
    { "question": "以下哪个御魂的2件套属性不是效果抵抗?", "answer": "针女" },
    { "question": "以下哪个御魂的4件套效果为初次出场时获得鬼火?", "answer": "火灵" },
    { "question": "以下哪个御魂的4件套效果为反弹所受到的伤害?", "answer": "镜姬" },
    { "question": "以下哪个御魂的二件套属性不是效果抵抗?", "answer": "针女" },
    { "question": "以下哪项是鬼使黑和鬼使白的工作?", "answer": "引导亡魂" },
    { "question": "以下哪些内容不可以在'图鉴'查看?", "answer": "式神等级" },
    { "question": "以下哪些内容不可以在图鉴查看?", "answer": "式神等级" },
    { "question": "以下哪一项不是每日任务的内容?", "answer": "斗技" },
    { "question": "以下哪种道具是无法召唤出ssr式神的?", "answer": "破碎的符咒" },
    { "question": "以下哪种方式可以获得勋章?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "以下哪种控制效果不能被驱散?", "answer": "变形" },
    { "question": "以下哪种控制效果会使自身处于无法动作?", "answer": "变形" },
    { "question": "以下哪种控制效果能被驱散?", "answer": "封印" },
    { "question": "以下哪种能力，是镰鼬无法拥有的?", "answer": "击退行动条" },
    { "question": "以下哪种能力，是天剑韧心鬼切无法拥有的?", "answer": "无法选中" },
    { "question": "以下哪种能力，是天井下无法拥有的?", "answer": "驱散控制效果" },
    { "question": "以下哪种能力不包含在星熊童子被动技能中?", "answer": "减少受到的暴击伤害" },
    { "question": "以下哪种伤害，会触发目标的被动?", "answer": "残阳无影不动" },
    { "question": "以下哪种印记与面灵气无关?", "answer": "白面" },
    { "question": "以下式神中，白发白帽的是?", "answer": "鬼使白" },
    { "question": "以下式神中，白发黑帽的是?", "answer": "黑童子" },
    { "question": "以下式神中，背后长有蝙蝠翅膀的是?", "answer": "吸血姬" },
    { "question": "以下式神中，被称为'百物语之主'的是?", "answer": "青行灯" },
    { "question": "以下式神中，被称为'森林之王'的是?", "answer": "山风" },
    { "question": "以下式神中，不会飞的妖怪是谁?", "answer": "萤草" },
    { "question": "以下式神中，曾为家国而战、投身战争的是?", "answer": "首无" },
    { "question": "以下式神中，曾喜欢吃紫苏的是?", "answer": "吸血姬" },
    { "question": "以下式神中，沉默寡言的是?", "answer": "黑童子" },
    { "question": "以下式神中，传说能给人们带来财富的是?", "answer": "惠比寿" },
    { "question": "以下式神中，吹奏笛子控制妖怪们的是?", "answer": "大天狗" },
    { "question": "以下式神中，从画中而生的是?", "answer": "花鸟卷" },
    { "question": "以下式神中，戴着面具、手持长刀的是?", "answer": "鸦天狗" },
    { "question": "以下式神中，对人类抱有极强恨意的是?", "answer": "般若" },
    { "question": "以下式神中，额头上没有犄角的是?", "answer": "椒图" },
    { "question": "以下式神中，黑发白帽的是?", "answer": "白童子" },
    { "question": "以下式神中，黑发黑帽的是?", "answer": "鬼使黑" },
    { "question": "以下式神中，会吃人的是?", "answer": "小松丸" },
    { "question": "以下式神中，精通女红的是?", "answer": "小袖之手" },
    { "question": "以下式神中，居住在森林中的是?", "answer": "虫师|小松丸" },
    { "question": "以下式神中，居住在深山中的是?", "answer": "以津真天" },
    { "question": "以下式神中，惧怕下雨天的是?", "answer": "日和坊" },
    { "question": "以下式神中，觉醒前头上没有面具的式神是?", "answer": "大天狗" },
    { "question": "以下式神中，可以为人们带来财富的是?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "以下式神中，来自高天原的是?", "answer": "御馔津" },
    { "question": "以下式神中，没有翅膀的是?", "answer": "山童" },
    { "question": "以下式神中，没有面具的是?", "answer": "狸猫" },
    { "question": "以下式神中，没有手的是?", "answer": "灯笼鬼" },
    { "question": "以下式神中，没有尾巴的是?", "answer": "雪女" },
    { "question": "以下式神中，目不能视的是?", "answer": "判官" },
    { "question": "以下式神中，哪个能给人们带来财富和幸运?", "answer": "座敷童子" },
    { "question": "以下式神中，哪个在攻击沉睡目标时，不会让其苏醒?", "answer": "食梦貘" },
    { "question": "以下式神中，哪一位来自冥府?", "answer": "阎魔" },
    { "question": "以下式神中，哪一位生活在三途川边?", "answer": "彼岸花" },
    { "question": "以下式神中，哪一位是可爱的男孩子?", "answer": "般若" },
    { "question": "以下式神中，哪一位是可爱的女孩子?", "answer": "座敷童子" },
    { "question": "以下式神中，能看穿人心、阅读他人记忆的是?", "answer": "百目鬼" },
    { "question": "以下式神中，人身蛇尾的是?", "answer": "清姬" },
    { "question": "以下式神中，人身鱼尾的是?", "answer": "椒图|鲤鱼精" },
    { "question": "以下式神中，擅长舞蹈的是?", "answer": "樱花妖" },
    { "question": "以下式神中，擅长演奏的是?", "answer": "万年竹|妖琴师" },
    { "question": "以下式神中，谁被觉称为爱哭鬼?", "answer": "童女" },
    { "question": "以下式神中，谁被觉称为酒鬼?", "answer": "狸猫" },
    { "question": "以下式神中，谁被觉称为偷窥狂?", "answer": "河童" },
    { "question": "以下式神中，谁并没有被恋人背叛?", "answer": "樱花妖" },
    { "question": "以下式神中，谁不是水生妖怪?", "answer": "九命猫" },
    { "question": "以下式神中，谁曾是一位僧人?", "answer": "青坊主" },
    { "question": "以下式神中，谁常常告诫人们不要靠近森林?", "answer": "小松丸" },
    { "question": "以下式神中，谁从小就是孤儿?", "answer": "小鹿男" },
    { "question": "以下式神中，谁的梦想是统治世界?", "answer": "金鱼姬" },
    { "question": "以下式神中，谁的尾巴数最多?", "answer": "三尾狐" },
    { "question": "以下式神中，谁的眼睛最多?", "answer": "赤舌" },
    { "question": "以下式神中，谁的眼睛最少?", "answer": "独眼小僧|山童|天邪鬼黄" },
    { "question": "以下式神中，谁没有办法治疗队友?", "answer": "凤凰火" },
    { "question": "以下式神中，谁是荒川之主口中的小矮子?", "answer": "金鱼姬" },
    { "question": "以下式神中，谁喜欢和小妖怪们玩耍?", "answer": "阎魔" },
    { "question": "以下式神中，身上带有面具的是?", "answer": "般若|鸦天狗" },
    { "question": "以下式神中，生活在荒川的是?", "answer": "金鱼姬" },
    { "question": "以下式神中，声优和其他不一样的是?", "answer": "桃花妖|童男" },
    { "question": "以下式神中，手持巨大毛笔的是?", "answer": "判官" },
    { "question": "以下式神中，手持巨大蒲公英的是?", "answer": "萤草" },
    { "question": "以下式神中，手持巨大石锤的是?", "answer": "山童" },
    { "question": "以下式神中，手持巨大妖刀的是谁?", "answer": "妖刀姬" },
    { "question": "以下式神中，手持毛笔的是?", "answer": "书翁" },
    { "question": "以下式神中，手持木锤和草人的是?", "answer": "丑时之女" },
    { "question": "以下式神中，手持扇子的是?", "answer": "椒图" },
    { "question": "以下式神中，手持小折扇的是?", "answer": "金鱼姬|追月神" },
    { "question": "以下式神中，手持一杆长烟的是?", "answer": "食发鬼|烟烟罗" },
    { "question": "以下式神中，手持折扇的是?", "answer": "荒川之主|妖狐|弈" },
    { "question": "以下式神中，手持纸伞的是?", "answer": "姑获鸟|雨女" },
    { "question": "以下式神中，手上拿着琴的是?", "answer": "孟婆|妖琴师" },
    { "question": "以下式神中，手上提着灯的是?", "answer": "提灯小僧|兔丸" },
    { "question": "以下式神中，说话的时候会在句尾加上'喵'的是?", "answer": "九命猫" },
    { "question": "以下式神中，四处云游、喜欢去人迹罕至的地方的是?", "answer": "书翁" },
    { "question": "以下式神中，头上插着一根箭的是?", "answer": "跳跳哥哥" },
    { "question": "以下式神中，头上没有角的是?", "answer": "酒吞童子" },
    { "question": "以下式神中，为了躲避人类追捕而四处漂泊的是?", "answer": "以津真天" },
    { "question": "以下式神中，稀有度最低的是?", "answer": "星熊童子" },
    { "question": "以下式神中，稀有度最高的是?", "answer": "雪女" },
    { "question": "以下式神中，喜欢讲故事的是?", "answer": "青行灯" },
    { "question": "以下式神中，喜欢摇着手鼓跳舞的是?", "answer": "蝴蝶精" },
    { "question": "以下式神中，想要和哥哥永远在一起的是?", "answer": "傀儡师" },
    { "question": "以下式神中，血量越低、技能攻击伤害越高的是?", "answer": "吸血姬" },
    { "question": "以下式神中，以面色鲜红的形象出现的是?", "answer": "提灯小僧" },
    { "question": "以下式神中，以僧人形象登场的是?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "以下式神中，因曾连累过朋友而感到自责的是?", "answer": "狸猫" },
    { "question": "以下式神中，由竹子所化的是?", "answer": "万年竹" },
    { "question": "以下式神中，有兄弟或姐妹是谁?", "answer": "鬼使黑|鬼使白|跳跳弟弟|跳跳哥哥|跳跳妹妹|童男|童女" },
    { "question": "以下式神中，鱼头人身的是?", "answer": "海坊主" },
    { "question": "以下式神中，站在地上的是?", "answer": "妖刀姬" },
    { "question": "以下式神中，自称'老朽'的是?", "answer": "青蛙瓷器" },
    { "question": "以下式神中，自称'小生'的是?", "answer": "妖狐" },
    { "question": "以下式神中，坐在锅妖上的是?", "answer": "孟婆" },
    { "question": "以下式神中不会飞的妖怪是谁?", "answer": "萤草" },
    { "question": "以下式神中沉默寡言的是谁?", "answer": "黑童子" },
    { "question": "以下式神中从画中而生的是?", "answer": "花鸟卷" },
    { "question": "以下式神中没有翅膀的是谁?", "answer": "山童" },
    { "question": "以下式神中没有带面具的是?", "answer": "狸猫" },
    { "question": "以下式神中哪一位生活在三途川边?", "answer": "彼岸花" },
    { "question": "以下式神中哪一位是可爱的男孩子?", "answer": "般若" },
    { "question": "以下式神中哪一位是可爱的女孩子?", "answer": "座敷童子" },
    { "question": "以下式神中能够吞食噩梦的是?", "answer": "食梦貘" },
    { "question": "以下式神中擅长舞蹈的是谁?", "answer": "樱花妖" },
    { "question": "以下式神中谁不是水生妖怪?", "answer": "九命猫" },
    { "question": "以下式神中谁曾是一位僧人?", "answer": "青坊主" },
    { "question": "以下式神中谁的尾巴数最多?", "answer": "三尾狐" },
    { "question": "以下式神中谁的眼睛最多?", "answer": "赤舌" },
    { "question": "以下式神中谁没有办法治疗队友?", "answer": "凤凰火" },
    { "question": "以下式神中声优和其他不一样的是?", "answer": "桃花妖/童男" },
    { "question": "以下式神中头上没有角的是?", "answer": "酒吞童子" },
    { "question": "以下式神中喜欢讲故事的是哪个?", "answer": "青行灯" },
    { "question": "以下式神中想要和哥哥永远在一起的是谁?", "answer": "傀儡师" },
    { "question": "以下式神中血量越低，技能攻击伤害越高的是?", "answer": "吸血姬" },
    { "question": "以下式神中坐在锅妖上的是谁?", "answer": "孟婆" },
    { "question": "以下选项中，会影响到阴阳寮顺位的是?", "answer": "斗技总积分" },
    { "question": "以下妖怪中，被称为风神的是谁?", "answer": "一目连" },
    { "question": "以下妖怪中，能够吞食噩梦的是?", "answer": "食梦貘" },
    { "question": "以下妖怪中，手持风筝的是谁?", "answer": "天邪鬼青" },
    { "question": "以下妖怪中，手里把玩剑玉的是谁?", "answer": "天邪鬼赤" },
    { "question": "以下妖怪中，喜欢打鼓的是谁?", "answer": "天邪鬼黄" },
    { "question": "以下妖怪中手里把玩剑玉的是谁?", "answer": "天邪鬼赤" },
    { "question": "以下妖怪中喜欢打鼓的是谁?", "answer": "天邪鬼黄" },
    { "question": "阴阳寮采办的经验加成，每次战斗胜利可以额外提升多少经验奖励?", "answer": "0.1" },
    { "question": "阴阳寮祈愿有可能获得什么?", "answer": "式神碎片" },
    { "question": "阴阳寮宴会料理的品级不包括?", "answer": "良品" },
    { "question": "阴阳寮宴会中便当包含的食材有?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "阴阳寮宴会中可以吃到的料理不包括?", "answer": "拉面" },
    { "question": "阴阳寮宴会中最高档次料理是?", "answer": "本膳料理" },
    { "question": "樱花妖的好朋友是谁?", "answer": "桃花妖" },
    { "question": "樱花妖施放'樱吹雪'有以下哪个效果?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "用以下哪种道具，是无法召唤出SSR式神的?", "answer": "破碎的符咒" },
    { "question": "游戏剧情中，大江山鬼族之王酒吞童子被谁所击杀?", "answer": "源赖光" },
    { "question": "游戏剧情中，谁是大江山众妖中的首领?", "answer": "酒吞童子" },
    { "question": "游戏剧情中，喜欢帮助弱者、盗取田中之水，狮鼻、通体赤红的妖怪是?", "answer": "赤舌" },
    { "question": "游戏内常出现的鲤鱼旗因崇鲤文化而生。现世中，鲤鱼是什么的象征?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "游戏中，天邪鬼一共有几种?", "answer": "4种" },
    { "question": "游戏中使用寿司来代表阴阳师的体力，这种寿司的种类是?", "answer": "军舰卷" },
    { "question": "游戏中许多式神都有着对应的同人歌曲创作，《黑风凯歌》是属于谁的?", "answer": "大天狗" },
    { "question": "游戏中诸多元素都与鲤鱼旗有关，现世中它们是什么节日的象征?", "answer": "男孩节" },
    { "question": "雨女不能驱散的是哪个状态?", "answer": "晕眩" },
    { "question": "御魂'蚌精'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "获得护盾" },
    { "question": "御魂'地藏像'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "获得护盾" },
    { "question": "御魂'反枕'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "使目标沉睡" },
    { "question": "御魂'返魂香'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "眩晕伤害者" },
    { "question": "御魂'火灵'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "获得鬼火" },
    { "question": "御魂'轮入道'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "获得额外行动机会" },
    { "question": "御魂'木魅'的两件套可能触发的效果是?", "answer": "防御加成" },
    { "question": "御魂'木魅'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "削减鬼火" },
    { "question": "御魂'涅槃之火'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "回复生命" },
    { "question": "御魂'破势'的两件套可能触发的效果是?", "answer": "暴击加成" },
    { "question": "御魂'日女巳时'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "击退行动条" },
    { "question": "御魂'树妖'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "治疗加成" },
    { "question": "御魂'薙魂'的两件套可能触发的效果是?", "answer": "生命加成" },
    { "question": "御魂'薙魂'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "分担伤害" },
    { "question": "御魂'网切'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "无视目标部分防御" },
    { "question": "御魂'心眼'的两件套可能触发的效果是?", "answer": "攻击加成" },
    { "question": "御魂'雪幽魂'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "冰冻目标" },
    { "question": "御魂'招财猫'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "获得鬼火" },
    { "question": "御魂'珍珠'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "使被治疗目标获得护盾" },
    { "question": "御魂'狰'的四件套可能触发的效果是?", "answer": "反击" },
    { "question": "御魂【涅槃之火】的四件套可能触发的效果是?", "answer": "回复生命" },
    { "question": "御魂【薙魂】的两件套可能触发的效果是?", "answer": "生命加成" },
    { "question": "御魂【网切】的四件套可能触发的效果是?", "answer": "无视目标部分防御" },
    { "question": "御魂【雪幽魂】的四件套可能触发的效果是?", "answer": "冰冻目标" },
    { "question": "御魂返魂香的两件套可能触发的效果是什么?", "answer": "效果抵抗" },
    { "question": "御魂火灵四件套可能触发的效果是什么?", "answer": "获得鬼火" },
    { "question": "御魂木魅的两件套可能触发的效果是什么?", "answer": "防御加成" },
    { "question": "御魂破势的两件套可能触发的效果是什么?", "answer": "暴击加成" },
    { "question": "御魂树妖的四件套可能触发的效果是什么?", "answer": "治疗加成" },
    { "question": "御魂心眼的两件套可能触发的效果是什么?", "answer": "攻击加成" },
    { "question": "御行达摩的眼睛是怎样的?", "answer": "左黑右白" },
    { "question": "御馔津的真实身份是什么?", "answer": "稻荷神" },
    { "question": "源博雅的武器是什么?", "answer": "弓箭" },
    { "question": "源博雅对于做什么事情没有抵抗力?", "answer": "与强者比试" },
    { "question": "在爱上鲤的美剧情中，掳走鲤鱼精的妖怪是谁?", "answer": "妖狐" },
    { "question": "在大岳丸放逐敌方目标过程中，普攻增加以下哪种效果?", "answer": "其余选项皆对" },
    { "question": "在断桥上一直等待夫君归来的妖怪是?", "answer": "雨女" },
    { "question": "在断桥上一直等候夫君归来的妖怪是?", "answer": "雨女" },
    { "question": "在剧情中，最初的那一只食梦貘吞食了谁的噩梦?", "answer": "黑晴明" },
    { "question": "在满足什么条件后，就能够更换式神皮肤?", "answer": "觉醒" },
    { "question": "在平安百物语中的铁鼠轶闻剧情里，铁鼠骗取了谁的钱财?", "answer": "镰鼬" },
    { "question": "在平安京大街上赛跑的妖怪们是?", "answer": "山兔和孟婆" },
    { "question": "在七角山秘闻剧情中，谁帮助晴明寻找白狼?", "answer": "萤草" },
    { "question": "在主线剧情中，身体被枷锁束缚的是?", "answer": "跳跳弟弟" },
    { "question": "在座敷童子剧情中，座敷童子为了谁而抓走小妖怪?", "answer": "母亲" },
    { "question": "战斗开始时，处于阳状态的云外镜，能获得以下哪个效果?", "answer": "镜佑" },
    { "question": "招福达摩的眼睛是怎样的?", "answer": "都是白色" },
    { "question": "召唤新式神需要消耗的道具?", "answer": "神秘的符咒" },
    { "question": "召唤新式神需要消耗的道具是?", "answer": "神秘的符咒" },
    { "question": "鸩的哪个部位有剧毒?", "answer": "羽毛" },
    { "question": "组队挑战巫女大蛇·悲鸣时，需要消耗多少体力?", "answer": "8点" },
    { "question": "组队挑战御魂或觉醒副本的一到十层，需要消耗多少体力?", "answer": "4点" },
    { "question": "R阶式神可以通过多少个对应的式神碎片召唤获得?", "answer": "30" },
    { "question": "SSR式神两面佛的获取方式是?", "answer": "碎片合成" },
    { "question": "SSR式神需要多少个碎片进行召唤?", "answer": "50个" }
]